時事台笑黎生笑咗成年

其實想你地同黎生比, 除咗仲識得share下愛侵力fake news打飛機、左膠XXX女權閪XXX環保撚XXX力架XXX錄音帶式社會評論、冇料扮四條錯漏百出國際「戰線」評論之外
仲有咩高尚追求咁撚巴閉可以笑人心急返工

佢地屋企啲電費 上網費
就係佢地最睇唔起既藍絲老母返工比既

駁唔到

尊重啦

唯有推啦

每次工人追糧如果額頭冇貼住係黃, 成班垃圾就淨係識懶風趣講風涼話, 覺得一定要有你地啲抽象煽情政治口號先係抗爭, 講民生就係好撚俗藍屍廢老淨係識睇錢
一個勞動階層最低賤嘅發達社會, 一場所謂革命居然可以冇階級議題, 李嘉誠都攬埋做自己人
以為識掟汽油彈識師鳥就好撚激進, 其實成場革命嘅除咗要換過班名義上統治者之外而家成個社會階級關係都係keep intact
明明黎生就係包括你地要「光復」返去嗰個舊香港在內嘅最典型香港人, 最好笑係成班柒頭一邊高高在上恥笑人, 其實自己追求緊嗰個社會換湯唔換藥一樣係人人黎生人人趕住返工, 最多咪每年唔知咩731861會出嚟集體喊苦喊忽

咁認真。。。。。。。唔慣。。。。。。

玩咗成年半
結果換黎國安法
人地黎生起碼有工返有錢搵
話唔定第日響英國買埋樓

今次直線？

點解要笑鳩佢

我相信好多人 上連登既 都出左黎做野 三四十歲都有 咪咁on9 啦 同埋你知唔知好多年齡大既 停工 或者失左業 反而返office 既 一d 影響都無 你個傻西

平民身體力行幫商家佬維護民主法治status quo
商家佬走去含共產黨
成件事就係咁荒誕錯配

收皮啦波台狗

好多人 即係幾多%？

留意返
上連登
唔代表上埋時事台

咁你講 係藍絲老母俾既 又幾多% 佢夠講到全部啦 佢地 而我係講 "好多人" 你唔gut 佢？

時事台最吹捧既木耳同基爾

同波台熱狗一樣笑香港人唔敢全民勇武，當手足係condom,但自己竟然有命縮喺個mon前面講呢啲說話，其實大家都係99步笑一百步

呢場運動既年齡層 收入 係幾多 心中有數啦
你真係再唔知既 睇下被捕人既年齡 職業都估到啦
你要我比exact percentage 既 咁我冇囉

??搵我

完美解釋

仲要屈誠仔係暗黃

當Bob叔係手足都搞笑啦，以為Bob叔會同佢地同一陣線一齊勇武，點知人地幾億身家一有事就走返去英國，窮不與官鬥

總之我就最撚憎人知道有人就話好多人，無視個%，亂落結論，好撚低質

例子：
知道有啲人冇交稅，就話好多人冇交稅，月入統計唔準

知道有人讀神科，就話好多人讀神科，大學畢業生月入平均數俾佢哋嚴重拉高

識少少就以為自己理解世界，就係我日撚日喺連登見到嘅嘢

多個人出下聲都好既
有錢同革命係兩會事
恩格斯夠有錢 咪長期資助馬克斯研究
但係誠仔呢d擺明係中國搵大錢
人地同d習近平摸下酒杯底咩事都冇啦

你咁認真時事台唔會駁到

咁佢講佢地 都唔係講 一部分人 幾多%人啦屌你 你唔屌佢 佢仲以偏概全過我啦

佢地想學人搞class struggle ，但連自己係邊個 class 都唔知

你講你?

要做美帝狗 , 不做中國鬼

顯示更多
1.自我中心：唔容許睇唔順眼既人或睇唔順眼既內容o係時事台出現
2.妄想症：得閒無事就屈下邊個係邊個分身、邊個係PR請返黎既人、邊個係政黨既打手、五毛
3.無承擔： 次次推人出去送頭，衰咗又唔認
4.一言堂：一言不合就會亂咁旗人，但講左句唔關事或唔同意見既評論就有機會被藍絲被五毛
5.狗眼看人低：睇唔起連登其他分台既人以為自己先係連登中心

主要係「好多人」呢個定義冇共識

一班無業, 侍應, 文員, sales, 經紀, 學生坐十碌八碌, 就係要實現幫商家佬維護現狀，甚至「光復」返去更加正宗、確保佢地特權更加穩定嘅舊貌呢個「革命」理想
僥倖冇事或者一直都係做冷氣軍師嗰班仲要繼續吹奏誠哥, 恥笑基層工人抗爭爭返份糧, 恥笑中層下層淨係識返工淨係識搵食, 唔夠佢地咁有「理想」
真係諗唔到歷史上仲有邊場「革命」self-delusion係咁能嚴重

撐侵表示同班咁撚樣既垃圾撐同一樣樣好撚尷尬

Cctoy 返緊小學係咁上下

格黎post我話食飯就梗係唔戴罩比班垃圾話我撐陳百祥
唔怪得佢地個黃圈咁撚多批鬥
成班畜生個腦有殘缺

最搞笑係 佢地咁樣笑尻人自己咪又係返工

時事台唔識字唔會睇

No 佢地唔洗返工 但問藍絲老母拎零用

典型Cctoy 咁就叫駁左

完全睇唔到兩者有乜直接關係
樓豬好波

樓主80後？

屌

認同你

太中point

雖然係有啲人好似冇乜self-awareness，但係建議依個post咁多位讀下依篇上半part

算把啦綠帽西
咁得閒上網打稻草人不如管好自己條女先
（如果仲未比人飛）

女朋友周不時扮冇男朋人接受人地追

你有數字證明個個都靠老豆老母 ?
典型都要上網扮高人一等既on 9 仔

駁左 果然係Cctoy

因為場運動學生為主 呢樣係共識啦
學生大多冇經濟基礎 仲未返full time 自己搬出去
咁推論合唔合理？

最撚侮辱係比cctoy叫cctoy

淨係睇見人返工就屌人奴隸就知咩事啦
自己唔駛返工D錢點黎啊柒頭

佛利民

樓主pin this啦
"一個勞動階層最低賤嘅發達社會, 一場所謂革命居然可以冇階級議題, 李嘉誠都攬埋做自己人"
好撚認同

返工四人幫

仲有開黃店請手足返工

X2

你連人地既訴求係咩都唔知 你個傻西仲係停留係利益 金錢上面 你唔係藍絲都係港豬黎 真心可憐

係咁理想就一早光復左啦on9仔
依家人地唔做野連屋企張床都無埋呀

個個問緊媽咪拎零用錢
緊係想人罷工啦

佢地對制度公平無興趣 只係期望一次動亂自己可以做呢個制度既得益者

你痴左邊條根咁撚直接

所以咪話囉
係得D仲食緊老母零用錢既柒頭先咁大聲

我一路都唔覺黎生有咩問題
想返工又要俾班柒頭笑

我就係鍾意呢個post 多五毛

有d岩岩出黎做野，食屋企住屋企
大大聲問點解要比家用，講到養全家咁
除翻開自己果份都未夠cover la

返工做野就唔可以有訴求？ 邊個話你聽 係要全香港永久停擺？ 你細個食開屎 你大個就唔變得 ? 你知唔知咩叫策略性改變？ 班黑警日日返工放工時間 set road block 阻塞交通 你唔屌？ 你個垃圾

中共：有東江水飲你要感恩
藍絲：我幫你交電費你先有網上你要感恩

blocked

咪你班上年尻叫無限期大三罷
周圍扔野落路軌阻閂地鐵門
之後聲大夾惡屌柒人地返工正奴隸既柒頭囉

cctoy︰我幫你擋緊子彈啊你要感恩

東江水係買賣
你交左啲乜野比藍絲？

你都on9 人人老母好似你老母咁賤做藍絲咩 就算人地老母係藍甘心俾關你撚事咩 又唔係係你個乞兒兜
到拎 唔俾佢都唔會施捨俾你啦 你真係垃圾唔識人 大把中產係黃 想定性 年青人 窮人 先係不滿政府既人 你未必太唔入流

佢塞 我咪遲返囉 有咩問題 你係咪日薪工作 唔開工無飯食既窮西？ 無料先要咁擔心 宜家武肺你失業未？ 不過失業都好 唔該記得係政府同跳舞太太 搞到你咁

唔返工邊有錢養黃圈

你一開始扮講理想就咁偉大 但其實就睇唔起低層 日薪工作 勞動人口

失業都唔會記得邊個國家既制度搞到拉左個whistleblower
最後全人類攬炒

係買賣但支那狗要你感恩
咁都唔明個共通點？

講到交上網錢正係為黃絲仔女交
姐係連你班傻老都知藍絲父母唔識上網咁

唔係睇唔起 日薪工人 都可以有儲錢 都可以有高尚人格 我講你係窮西 唔係日薪就窮 就算人地窮 只要人品係好 就唔會好似你咁俾人 睇唔起

咁多日薪工作甚至日薪工作都冇嘅手足由旺角到而家幫佢個理想送頭送血
原來喺佢中產理想家嘅眼中只係一班無料死窮閪..

佢地知道而敢講中國既壞話 就唔會係低智藍絲啦

依家咁樣咪證明左呢個方向係失敗囉 人地飯都無得食
你仲同班無讀過書人講抽象既理想訴求
貼地少少唔撚得咩 香港市民有超過一半都係住公屋
扮夠精英未

一講擋子彈要感恩你咪露哂餡囉五毛狗

當年魚革俾人拉個班大部分都係無業

你帶撚錯哂啦 每一個人都係為香港貢獻 唔係邊個為邊個 分化無用的 佢係窮西藍絲咋 你又想用有無工返去標籤高低 黃藍？ on9

灰山 我屌你老母西呀 同佢地道歉

已經係弱果邊,點解一定要有階級議題?

明白唔需要當李嘉誠係自己人
但係點解一定要有階級議題?

不厭其煩再講多次
職業係自己報

下，香港真係有好多人係出緊日薪糧同埋工種唔容許WFH架wo
乜原來你咁睇唔起佢地笑人窮西架
咁扮乜撚同全香港爭取權益
笑到仆街，一方面屌香港幾慘幾慘點地獄法買唔到樓
你買唔起樓因為你窮西之嘛，嘈咁多做乜撚姐

咁2019 有武漢肺炎未？ 果陣罷工又有咩問題？ 宜家中國 香港政府搞到全球停工 又想屈落香港市民事？ 人地唔知仲以為肺炎係罷工做成 on9 有d 邏輯好無？

啊黎生就係想返工俾你地屌足成年wo

okok 佢地個個中產高收入精英

咁你講黎講去即係人窮唔窮日唔日薪唔關事啦
咁你一開始嘈乜撚姐
擺撚到明就睇唔起窮人，俾人踢爆就唔撚認

一張圖收佢聲啦 唔洗再同佢講咁多

都講左 俾睇唔起果個係你d 藍絲 窮西 自力更新既香港市民 如果係窮人 大家點會睇唔起 只不過係你係窮 但又係藍 想支持都支持唔落 都因為你係藍 更加想笑你 笑人 同人工高低無關 係同人格相連

咩個陣罷工有乜問題啊
你估個個可以WFH啊？日薪糧基層餐搵餐清
做少幾日你幫佢交租幫佢俾仔女書簿費啊?

屌你老母呀

中學生為你擋子彈，香港人罷一日工得唔得啊！！

樓主娛樂台哲者覺得應該點做?

佢話 d 人 阻佢返工 我咪問 你無儲蓄 日薪工人？ 笑係佢on9 唔知害自己既正正係高位藍絲 你想捉我日唔日薪 想分化？ 無用的

一睇就知流，其實一個二個真正身份係ibanker，大狀
屋企住緊唔係跑馬地就九龍塘

feel到你拜登上身，算罷啦

條友唔撚敢覆我 懶有料咁 "不厭其煩"

下 點解要同你講 佢之前返咩工？ 等你去搞埋間公司？ 俾黑警捉左 返唔到工 老闆會唔炒人？ banker 轉公司 休息二個月 又可唔可以報失業？

你咪覺得二百萬人都係學生同無業
或者用警察個數字囉

區議會投票係反對場運動但係投錯左

食藍店 用中國野 搭港鐵 就唔得
拎藍絲老母零用=okay

你屌你老母好啦 亂倫智障仔 如果你老母未死既話

中產黃絲，公務員心聲

開始變'狗"唔搭八 做咩呀你

姐係你睇唔起低層啦

佢地老母可以唔生佢地出黎架
嬲呀藍屍

下 尤其對基層黎講養頭家幾大壓力你知唔知
餐搵餐清無儲蓄有咩出奇？
人地係因為你扔野落路軌返唔到家出唔到糧
之後要怪高位藍絲?駛唔駛怪埋Adam Smith?

得啦得啦 全部都係高知識人士 低知識全部你藍絲

唔係失業 就係 ibanker? 你個腦唔好唔用啦 非黑即白 太垃圾了 唔係ibanker 就唔可以示威？ 點解你可以咁白痴

咁點解你要睇唔起低層?

邊句表示到我睇唔起？ on9 仔

超 呢個post我地大把都係二百萬人一份子啦柒頭
去到後面真係二百萬人肯陪你地一齊癲一齊set roadblock一齊罷工就唔撚駛搞到而家咁啦白痴仔望下個世界每出前線同人打既有幾多個啦

"佢塞 我咪遲返囉 有咩問題 你係咪日薪工作 唔開工無飯食既窮西？ 無料先要咁擔心 宜家武肺你失業未？ 不過失業都好 唔該記得係政府同跳舞太太 搞到你咁"

你頭先好撚串wor

班底層手足真係好撚慘, 畀佢地啲精英鬧窮閪都算
而家直頭格硬幫佢地作埋故仔話係banker放緊假當無業, 即係話佢地個profile個格衰到冇可能係真, 呢種鄙視方法真係連藍屍都諗唔到

咁如果人地真係失業真係廚師真係waiter真係工人又有乜問題呢？
點解要千方百計假設人地係banker係休息緊?

人地報自己職業 班cc台精英就話人亂報
真係好撚慘 好似無資格做佢地手足咁

再加出黎做野後住屋企但又唔駛俾家用呢D唔再講啦，你生我出黎架嘛
再過幾年老奉要送層樓佢地先，唔係點搬出去啊，咩話做唔到？
窮人生仔正仆街

佢hang撚晒機

窮都要比時事台手足笑 睇唔起

我屌

咁既然ibanker同失業低層都唔關事
你咁執著一開波串人出日薪糧做乜?
明撚明就你自己心入面睇唔起基層

走佬去英國又有咩問題
到底樓主打完草人未？

一開波明明佢自己串人窮先

大佬我平時日子已經難捱
攞條命出前線打，打生打死爆晒缸咁仲要俾人拉
拉完仲要面對刑期
結果平時好似好撐佢地既手足聽到我報稱無業
竟然屈尻我係剛剛辭完職既banker
呢種發自內心既睇唔起我真係侮辱到極點

佢又扮睇唔到架啦

因為社會不公所以先窮都要俾佢用粗口屌

有公平制度就唔會有依家既香港啦公平

佢地根本就內心睇唔起呢啲職業
所以先幫人作個藉口

你都幾撚好笑 你知我真人係點咩 我現實打份工又有咩問題
你又知我係花生友? 我唔認同你地某d諗法就俾你地割席?

呢d人如果發左達上左位, 一定大大聲屌7甲由出黎掉磚搞事

唔准笑呀 香港人核心價值黎

又咩WFH呀
宜家係疫情同支那搞到班人無工開
關示威咩事？

不過想問下
示威者阻人返幾日工，就嘈拆天
一個疫情，搞到失業失左幾個月甚至成年
又唔見班人出黎嘈過
而香港地的確有班欺善怕惡既廢中廢老

你叫佢地反思下平時有佢講冇人講
駁唔到就block，唔岩聽就直接屈人五毛PR既風氣先啦
舊年我已經開post提大家睇送食飯
撤回個陣好諗下點落台當嬴左算數仲有得保留實力
班柒頭樂觀到真係覺得自己大撚晒共慘黨唔敢郁佢地
完全overate自己實力
如果班on9仔平時肯聽D腦筋清醒D既巴打分析
唔係成隻狗咁周圍亂咁咬人搞到冇人咁出聲反對
而家就唔駛搞成咁啦

一下子就話人廢中廢老 要屌係人都識屌 無諗過要吸引佢地支持?

依個post好多黎生

屌咪撚講
上年傻閪cctoy好大義凜然咁叫人同藍父母斷絕關係離家出走玩義不食周粟 要父母三跪九叩先好返屋企 唔係第時搵到錢就唔比家用

痴撚線都唔知幾多𡃁仔比呢班撚屌水咗獲 藍父母趕仔女岀街就話 又唔撚係 仲係學生好地地痴緊屋企就叫人離家出走 咁係咪cctoy養起晒佢哋同供書教學呀？發現cctoy先係離地得最緊要嘅痴線佬 亦令我明白開口埋口嘅政治撚往往都清高到不得了 不過係要人哋陪佢清高折墮埋一份先開心

廢話
個陣人地明明搭上班車就可以返公司
係你用身擋門阻住晒，你肯行開既我即時返到工，我唔屌你屌邊個？

今年話一開波係中國隱瞞疫情搞到大爆發
係啊，咁又點？你係咪可以上去打柒習總？
後來中國控制住啦但歐美大爆發，你就算怪歐美又有乜用？

下次有個賊入你屋企老笠你，你係咪會唔屌個賊去屌港共搞到貧富懸殊佢先會做賊？

答我啦傻閪
東江水係買賣點解仲要香港人感恩
我幫你揀左舊屎味朱古力咁你唔洗食屎囉
兩隻死狗一前一後用垃圾思維唱雙簧

呢個post邊個話香港人要感恩人賣東江水俾佢？

人地已經夠慘 呢個時候唔係去關心人 吸引更多同路人
反而係笑佢地係死窮西 叫人多謝政府

日薪又無儲蓄先要擔心開唔到飯姐 社會大把基層都明白社會運動 點都對生活生計有影響 但佢都理解同支持 只係過咁岩佢同你一樣 賤種藍絲 無錢都好d 人地可能理解你 如果你唔係既 係d 離地藍絲 同五毛 咁希望你全家死清光

你冇答人問題wo啊生

有階級議題果的革命係共產黨既地方，You are welcome to leave, sucker.

你都on撚9 呢張圖東方 好撚柒呀你

咪就係你老奉一定要人支持你
唔支持既咪好似啊黎生俾你地貼圖屌足成年囉

法國大革命? 一個都秒左你啦 柒頭

你無接觸過欺善怕惡既人
咁無得講落去

因為你對佢地一無所知
同你笑緊既人一樣
只係你地做得仲低莊

咁點解你要話屈人一定係低層？ ibanker 係例子 話你聽 失業係咩工種都可以 而且重點係 職業係自報 你地班狗 一見到張圖就打哂飛機咁 好撚柒 btw 你地太低智商 唔想哂時間講 有力d 既論述都無

民主運動唔講階級問題咁你講乜撚？

走出黎懶係有料咁 仲笑人窮西 我係窮西都識得多過你

樓主一玩直線即刻搞到cctoy發晒癲
好能正式

班友扮晒精英知識分子咁 點知

欺善怕惡咪你班柒頭係網上咁撚大聲現實成條毒撚咁思思縮縮囉
我呢度講野同我現實講野完全一樣
但係上連登我俾人屌到仆街
現實從撚來冇俾人屌甚至激烈D既質疑過
(唔係淨係圈子問題，我同唔同階層背景既人都有接觸)
我相信唔止我，大把人都有類似經驗
咪就係cctoy欺善怕惡隔住個mon幾兇狠都有見到真人即時收皮囉

好多波台狗入黎支持我愛返工

大佬啊係廚師係侍應係人地自己報架
ibanker係你講架咋
邊個靠屈啊哥哥

其實點解一定要?
制度有問題,有錢佬都一樣隨時出事

我就覺得資本主義就係應該對窮人趕盡殺絕既，低生產力亦唔足夠有獨立思考既人寧願瑟縮一角被獨裁政權統治既人，無論政權如何踐踏佢地我都唔會出聲，始終佢地既生育權唔被剝奪佢地只會繼續製造一堆「預備被淘汰」同埋「社會不安定分子」。

講階級？ 我既階級觀念就係定期Remove金字塔底既人，某種時候回望？習近平果種移除低端人口既手段幾有效率，最少大陸唔會再出現好似BLM呢的劣幣驅逐良幣既行為。

黎生：我愛返工
波台狗：支持

呢個post真係完美演繹

一邊睇唔起低層 笑人死窮撚岀日薪糧 餐搵餐食
一邊拎黎生岀嚟笑人要返工唔撐三罷

真係清高離地得好緊要 好適合做政府 禁全日堂食之後發現原來唔係個個都有office有室內場地可以食飯

原來你除左番工冇其他野架啦

都唔知佢地報廚師 侍應 係低層有咩問題 點解咁著緊

都係個句
你扮咩自己人

佢地幻想自己係由細到大接觸嘅娛樂產業入面描繪果啲英雄人物，但對真實世界發生緊咩事完全漠不關心
呢種對比之下呈現出嚟嘅荒謬真係好睇過任何文學作品

樓主都係狙擊返sigma好d
而家你講野柒撚到

波台狗：我都愛返工 我愛黎生

為左生存為左家人都要俾人屌

連登時事台好多會員，其實骨子裡都係獨裁

黎生好野
捍衛香港人核心價值

你不如睇多少少書先
人可以根據佢地既權力/財富/種族，總之係資源黎分成唔同階級
民主運動要爭取既野就係為無權者賦權，打破階級壟斷，資源集中係少部份人手上面
所以唔係話有個普選就到終點，即使係民主國家都各有各問題
所以就算我俾你投票選總統都好，民眾一樣有權覺得自己國家某D地方唔夠民主發動各種運動
講緊既都係階級問題，例如cctoy成日講到口臭既美國華爾街同國會議員互相勾結既問題

大家可以睇下 唔認同佢地某d想法就唔係自己人

比喻不淪我賴得屌
自己講緊咩都唔知
都係果樣想將宜家失業潮同上年示威扯埋一齊瘋狂打草人

你上兩段野
就完美示範咩係欺善怕惡
點解班人會屌班靚仔，唔敢去支聯辦示範去政總示威？
你話架，因為怪黎都無咩用
而因為班靚仔好人，所以我咪屌佢地囉
屌到佢地say sorry，最好比返錢我就最好啦
成浸支那人小粉紅味出哂黎

唉.......

D錢點黎啊小朋友，答到未啊？

唔好噉啦，秒到cctoy一棟都冇

咁搵到錢你人生只係得番工?
你係豬黎架

現實中，的確有班窮西係欺善怕惡既賤種
當然呢種人到到都有
只係有機會比人見到既都係窮西為主

有咁既先入為主觀念
不足為奇

唔講階級既話，比你地光復到咪一樣要返工供樓，反正都係要返工供樓，一樣係既得利益者玩哂，咁點解要冒險去改變？

唔返工我屋企人就要死 為左屋企人咁我寧願做你地口中既豬

人地自high 緊就咪理人啦
唔比人地捉住個草人打咩

我係藍絲都唔敢講自己鐘意返工
個個返工都係為咗糊口 苦口苦面
黎生咁面帶笑容咁講我既訴求係返工
真係好撚偉大
我自己都講唔出
個訴求太崇高

果然香港人返工先係核心價值

我係藍絲都唔敢講自己鐘意返工
個個返工都係為咗糊口 苦口苦面
黎生咁輕鬆咁講我既訴求係返工
真係好撚偉大
我自己都講唔出
個訴求太崇高

咪一步一步囉
起碼建立一個比依家公平既制度先
點解一開波就排除左一部分人,將佢地逼去對家
正如呢個post講唔應該笑基層中層勞動階層/藍絲,要吸納更多人

如果淨係華爾街同國會議員互相勾結.或者甚至控制到國會,咁就係階級問題
如果一個地方,有錢佬都隨時會俾人抄家,突然立法搞佢地,咁就唔同美國啦

其實而家從來係講緊舊年發生既事
講撚緊cctoy笑尻黎生根本on9
都未到今年，亦完全同而家失業潮無關，係你幾個唔知做乜尻拉埋一齊講之嘛

同埋我standard係一樣架wo
大陸隱瞞疫情我有屌佢on9架，我點架要衝去中聯辦個度俾人拉，你都on9
同理，我屌班cctoy on9仔都係口屌姐，我有冇衝出黎拉住你唔俾你set roadblock?
兩樣都係口講口賠你欺乜撚善怕乜撚惡？
講到怕惡，點解舊年每次吹雞都有人而家D運動冇晒既？五大訴求爭取到未？未爭取到做乜停手？係咪怕惡?

我而家問你D錢點黎啊，你答撚到未啊

點樣on9法
咁黎生又真係幾搞笑
笑下都唔比

依家我問你你人生係咪得番工啊
你答撚到我未啊

一樣係階級問題，劃分方法唔一樣之嘛
即係唔係用財富分係用權力分，掌權既可以隨時劏有錢佬
而你想改變呢樣野，咪又係離唔開階級鬥爭

又係駁唔到

我都唔明黎生有乜問題
你自己阻住人返工 人哋唔鍾意就要俾你屌足成年
每個人個諗法都可以唔同 佢又冇做傷天害理嘅事

屌好撚中
班勇武指揮官都係相似心態
當自己玩緊模擬人生玩緊世紀帝國 比人拉咗個㩒個制就生產到另一個頂上去
我永遠記得poly 嗰隊所謂精銳逃生成功 某channel好開心咁話行動成功救到人 忘記咗仲有幾多人喺入面求助無門

未岀事前班守城撚係咁岀post叫人入去幫手支援 點咗好多中學雞入去 岀事後又喺度喊苦喊忽想離開 事後有守城撚開post話好後悔對唔住當日嘅被捕手足 一堆cm話唔係佢哋嘅錯 係黑狗唔啱 雖然今日失去咗幾百個手足 但好多和理非都進化咗 所以唔好灰心營救行動好成功

坦白講我係喺poly之後先真正失望 事前就死攬前線決定不分化 由得班友打鳩up廢老 燒民居 途人望多兩眼都屌老母

用打機心態嚟面對現實嘅情況 自己就睇live舒舒服服

我係藍絲都唔敢講自己鐘意返工
個個返工都係為咗糊口 苦口苦面
黎生咁輕鬆咁講我既訴求係返工
真係好撚偉大
我自己都講唔出
個訴求太崇高
人性光輝係黑暴堵路嗰刻射曬出黎

黑暴堵路 更見我愛返工既人難能可貴

但係樓主話冇提過階級問題呀嘛
呢樣野講左幾十年,根本係一直延續緊,上年都係過程既其中一部分

秒

嗯。。。
民主運動要爭取既野就係為無權者賦權，打破階級壟斷，資源集中係少部份人手上面

我諗你最好睇睇當年東歐係蘇聯治下係咪都係為無產者打權

你隻死老野就收嗲啦

老實講唔駛扯到咁遠
淨係見到返工同訴求兩個字一齊出現我就已經想笑

好簡單，你駛唔駛生活？D錢點黎？
如果食緊老母既，仲笑人即係賤格，因為自己攤大手板唔駛諗生計就屌人唔應該返工，其實你屌埋自己老母
又或者係自己返工養緊自己啦，不過公司俾你WFH冇問題
咁係你工種性質/你公司態度配合到就冇問題
又同你屋企財政有關，cctoy之所以仆街係因為佢地係社會上往往係財政負擔最輕既一群
人地尤其係黎生呢D人到中年，上有高堂下有妻兒
返唔到工影響幾大邊個知？自己情況容許自己罷工一兩日就假設個個都好似自己咁跟住屌尻人，你覺得公唔公道？

雖然你係藍蛆

但buy你

anyway
想搵番黎生問下佢會唔會屌柒支那同政府

你覺得蘇聯係唔係民主？

Pt抗爭 六日遊行 一至五返工返學都要比人屌添

好想知班友辭職退學斷六親按埋層樓拎晒積蓄嚟全職抗爭未

湯恰隻藍屍老G淫能到..

死雞蟲咪撚拉一派打一派啦 cc台講特朗普同女權有咩關係 波台狗仇女仲多過cc台啦 傻閪

所以你人生就係得番工

其實一打風就笑香港人鍾意返工嫁啦
終於有個人代表講出黎

你地五大訴求邊一樣嘢係關於階級問題？
你地只係喺屋企上網推班入世未深嘅小朋友出去送死
而捍衛嘅只係唔夠聽中共話嘅權貴
「時代革命」帶黎嘅變動只係改變咗香港傳統精英同激進建制派嘅勢力均衡

lm

#我嘅訴求係反共

咁黎生真係好好笑呀ma

唔好話上年示威
18年山竹後果日，見到香港人為求返學返工果種堅持，已經笑到見牙唔見眼

我諗唔係笑佢要返工唔撐三罷wo
係笑佢得番工一個訴求 無視其他野wo

係要經歷下先知世途險惡 人心叵測
Cctoy淨係喺屋企9up發神經 識條春咩

雙普選本身已經關階級問題事啦。。。

你咪覺得上年唔係我地香港人爭取民主既一場運動囉

上面巴打講權力去劃分都係階級問題,所以我話咁上年即係算階級問題

係中國人都知 訴求一向係真善美野
但今次黎生講起我先醒起原來返工都係
真係令我今次個眼界開到西隧咁闊

我下次個訴求唔講清除黑暴啦
講我要食和牛 始終見到黎生思想咁進步都唔好意思唔講民生野 始終和牛人人都想食 做人都係現實少少好

巴打今日做乜咁直線

catch重點唔係人人都catch到既...
正如呀黎生佢人生只係catch到返工呢一樣野一樣

馬斯諾需求層次都講
五大素球呢啲係最層嘅嘢
而香港好多人包括黎生可能仲係底嗰兩層掙扎緊

所以將香港人變哂做樓奴 放任樓市, 你話係正苦故意呢
我會認為係

佢比人笑個位唔係咩撐唔撐三罷喎...
你係唔係搞錯左d咩野😅

佢d刷鞋仔黎啫
邊敢以下犯上咁大逆不道

結果咪一個國安法收香港人皮 國安包埋送中咖 2020年頭有武肺運動開始靜 啲人都話日後有惡法會再出黎 國安一立 一拉人 啲人仲同你癲咩 唔好話中產 有公屋住 有份工做既都唔會同你癲啦
咪得啲o靚仔 學生仲有幻想
好話唔好聽 香港人本質咪同支那人差唔多 狗眼看人低 自私

利申：藍絲

而家唔係求仁得仁?
將攬炒帶到現實?比班人體驗下咩叫攬炒
咁炒到大陸未呀?

係呀求仁得仁
最愛國愛黨
祖國制度既優越性令香港人過左幸福既一年

樓主直線

D五毛多撚到

你個post都正

樓主高汁到

大佬啊黎生係個代表黎姐
係咪淨係黎生俾人屌啊
舊年所有唔肯罷工既都俾你地屌啦，扮乜撚野

呢個post 好多5 毛 推波助瀾

你講得啱阿
大把其他人講阻人生計之類嘅野啊
唯獨黎生咁特別係咁比人回帶
佢比人笑個位都唔係咩撐唔撐罷工
呢點你明唔明先

要解釋架咩?
有得解架咩?

五毛師

香港人vs土共特權 算唔算係階級

我就係屌尻cctoy逼尻人一定要同意佢地一齊罷工個種風氣
黎生例子黎既姐

yes我就係咁既意思

你人生係咪得番抗爭？ 你唸下你要追求既係咩先

cctoy d冷氣軍師好鍾意開post叫人送頭，跟住就話今日抗爭好成功，大家仲有團火係到

我唔會好似黎生咁
話我人生得抗爭 冇其他囉

黎家班出來

咁樓主個推論錯左
佢覺得階級鬥爭係一定係按財富分配嘅階級鬥爭
但係事實上階級可以因為權力分配引起

但係去到而家鬥爭方向就係
土共一步步收窄香港人空間
總有一日香港嘅奶共派都會被打成香港人
政治上要設立紫荊黨去打壓民建聯
去到最後商界都要内地收編
呢樣抗爭係唔會分經濟階級分

香港人正一垃撚圾黎 最好拉哂入集中營

其實人地都冇話佢人生得抗爭
係因為班友係地鐵站入面塞住門不斷講訴求
佢咪順住語氣話訴求訴求，我而家淨係想返工姐
咁人地係返工途中既訴求梗係返工架啦，有乜撚出奇

人地訴求係番工賺錢，有錢養妻活兒去旅行又好買樓又好移民都好，無話佢人生得番工wo

呢場運動包邊堆人?

文宣?前線?外國組別?
嚴人寬己係易既

好多上連登既中學生既閱歷比較淺

唔知道呢度啲人都係鳩噏多，戒心好低，真係當左呢度啲人係同路人，比人挑釁少少就咩都爆哂出黎，搞到自己一身蟻。

輕則被人拉，重則影響心智，以後要抽離都唔易

又黎
我唔知,我睇唔到阿

我好想相信你持平
但係人地話全部人又唔見你出黎柒,出黎平反

一句總之大撚晒

文宣 / 前線 / 外國 有咩問題?

咁佢既訴求真係得番工 冇其他wo

香港人係太敵視共產黨姐，無政治人才，全部都要同共產黨硬碰硬，唔識得借力打力，好似泛民果d玩左唔知幾多十年都僅係識上京鳩叫平反六四，關大家撚事咩，利益又爭取唔到

呢場運動既年齡層 收入 係幾多 心中有數啦
又係你自己吹撚到自己睇到好通

傻尻樓豬咁上心做咩?

屌咁你撞正人地返工個陣採訪人丫嘛on9
人地駛唔駛連生日願望都話撚埋俾你知啊
調返轉如果唔係返工時間，你放工時間走去塞尻佢
佢就話我既訴求就係返屋企架啦

咁真係好通wo
淨係睇俾人拉班人幾歲，家庭背景，職業已經知咩事啦

Pin左你五毛尾

一陣老鳳d契細佬又開d咩左右腳post

出過去行 睇過文宣既 你覺得唔係?
咁你點睇? 係咩主導? 咩年齡層?
唔好下下講一兩句廢話就當駁左

怪就怪佢講到自己人生得番工咁啦
下一個受訪既都係反對架
又唔見佢回帶咁耐俾人cap出黎笑

呢D講好唔好彩者
例如個左膠眼鏡仔，屌大把人勸交俾人影到啦
咪因為咁岩抽中佢就個個淨係記得佢

咩叫借力打力先
基本上2000年代中共覺得已經畀曬利益香港
例如自由行同150件
嗰陣本土意識未成熟
啲人就好似樓主咁樣將矛頭對準咗大財團而唔係政府

關我覺唔覺得咩事
我由頭到尾冇落結論,係你自己打飛機尻UP唔駛本
總結左成場運動以為自己睇得好撚清

人地既係廢話,你又何嘗唔係阿
嚴人寬己,
好心唔好成日坐撚住個腦,得閒行出房門好唔好

又發現多隻狗

黎生互含post

打左6行 都係講緊廢話
你想屌我又唔比point
呢運動既年齡層＝學生主導 / 較底收入 / 冇經濟基楚
上面又比左被捕人既統計 咁你覺得點?

但係唔駛行出房門
淨係打開新聞，已經見到上庭既一個二個
真係大部份都係窮撚/破碎家庭/學生哥

黎生們放緊假都要出post
真係好勤力
Je suis 黎生

上面張統計你知唔知係幾時?

地產霸權房屋資源果d政府搞唔掂咪搵阿爺幫手出師有名lor，到時真係要搞事大陸班友仲好撐你tim，又可以打住愛國愛港名號做野 ，邊似d人咁無腦僅係識講平反六四嫁 ，鬼佬都唔會同中國硬碰硬啦
，口頭讉責完轉頭追住奶人仔

我就覺得冇咩分別既 你要既話咪呢度

你同細蚊仔講呢啲有鬼用咩
一黎佢地社會經驗唔多
二黎仲同你係度包拗頸捉字虱嘅人都係不學無術
撚會明咩係政治權術咩
笑完咪算囉🤣

唔係上面張統計
你呢排有冇睇新聞架

佢地淨係睇大紀袁愛侵力fake news
撚知咩

你個立論有盲點
如果用愛國身份推倒咗本地嘅財團
進駐嘅只會係恒大 萬科呢啲大陸商團
而唔係解決貴樓嘅問題

而且政治上只會加速香港内地化

人人好似你咁手停口停 返少日工都唔得咩
出黎做野咁耐 連搵份待遇好少少既工都唔識呀?

見到d人好似洗左腦咁頂唔順明明有更多好既選擇係要將香港玩成咁，又行埋d港獨歪路

就係有睇新聞先知你拎幾年前既統計黎講

今次"被捕"人數多到乜咁,乜人都拉左先
何老鑑個frd八九十歲都冇啦啦俾人拉啦

你駛唔駛咁樣串柒我地手足？

你唔會駁到佢地，因為一駁到又會揾第樣嘢黎講，仲煩撚過sellhk 班友，真係值得出份特別補助金俾呢班人

一個大多數講到全部（80% ，100%）

一個少數講到多數（20%，80%）

有時唔係駁唔到，係想慳返淡氣...

如果你覺得時事台日日發表偉論班人多數係中年人嘅，咁你嬴囉

你講得岩 所以我放棄左了

不如你講下 如果你係個搞手你講階級議題
你會點樣分階級
係咪最後會變咗
低下階層推翻資產階級嘅地產主義霸權
如果唔係根本打稻草人

大家都係五毛師

班人葉公好龍咋
港獨？講佢老母就毒
口頭講獨咋
人地中央國安法一出 成班撚屌即刻走去站務台求連仔刪post
笑能到傻

唔洗推倒，逼到政府立例打殘d就得啦，依家就係佢地壟斷左，就算到時大陸商團入到黎再同佢地鬥平競爭，加埋有阿爺施壓政府一定會比更加多既資源落去房屋到，or搵阿爺津貼都有機會，到時cut少d 150都有可能

直接移居去大灣區會唔會簡單d
中國政府原來咁好

秒哂班時事台賤種

咁我笑梗下面呢班甩皮甩骨洗唔洗得你批准呀
嗰啲講咩階級鬥爭嘅社會主義國家咪全國都係呢啲甩皮甩骨囉

上面比左source
我講緊呢場運動既年齡層 係有條傻9你咁駁我又唔比point
被捕只係sample group，咁你話9拉 咁仲好 個sample更加unbiased

真時事台個班24/7都開po既撚樣肯定係d雙失廢青黎日日係度帶風向

嫌麻煩就港獨鍵盤建國啦，夢入面咩都有

你個source係被控"暴動"
但係你講就講"被捕人"統計,根本仲拉左一大班人

一早Block左條友

cctoy班友 都係30歲ibanker 日日冇野做發表偉論

其實cctoy班傻仔有另一個問題就係咁
郁D唔岩聽就叫人返大陸
調返轉，我問你個居住面積同大陸人對調制唔制啊
屌你香港人lur飯應啦
咁點解講到大陸住咁好唔死返上去啊？
因為人工低囉屌
但唔影響人真係會覺得住屋方面住大陸係舒服D架wo

講返佢個logic其實冇錯
上海係幾十年前人均居住面積仲細過香港
人口增長速度更加係香港完全冇撚得比
但反而而家上海人均居住面積大香港一大截
但係香港因為共慘黨要維持權力
起碼係16年前，佢仲未敢一次得罪晒香港市民+地產商
所以就變左默許地產商劏香港人，換黎佢地支持建制

覺得中國政府會打救你
點解唔直接去中國住

算唔算當手足condom

咁修訂「逃犯條例」本來就係一條潛在倒香港米嘅條例
反修例本質的確係「反動」架喎 因為呢次修例的確係阻住好多人未來嘅收成期喎
俾人拉嗰班的確好慘 因為佢個收成期咁就冇咗
但係下面呢班甩皮甩骨會係同路人咩

我哋個爭拗點係民主派如果當年同內地合作而唔係只係對抗會有咩結果
如果你睇番歷史就會發現一零年代 香港人個矛頭由地產霸權轉咗去中央
一嚟係港中矛盾越嚟越嚴重 呢一個係中共嘅既定政策帶嚟後果
二嚟係民主派政治上選擇同中共妥協之後 中國反咬佢哋一口
所以你建議嘅嘢其實唔會可行

係呀 手停口停好慘呀
但唔會諗下點解個社會會手停口停咁慘烈
一個政府寧願曬幾百億去起個人工島
都唔願意改善大量社會問題 只係為左奶中共鞋底
各個機構利益輸送 咪就係因為個政府根本唔需要同人民負責
一個特首嘅票只係掌握係1200人手上 佢只需要比到佢地有著數就得
佢點解要理你人民生活成點 只需要吊到條命比你做到勞動力就得啦
就係比到黎生最重要嘅訴求 番到工就夠

啲人蛇齋餅糭就投民建聯 咪同黎生一樣lo
有工番我理得你出賣曬我應有嘅利益
今日你只係睇到番工 我手停口停好慘
香港變左大陸咁 車死人唔理 塞你食大頭奶粉 豆腐渣工程
到你嘈多兩句就話你搞事要拉要鎖
到時你嘅訴求只係想番工?番到又點 手唔停一樣口停啦

咁我搵唔到其他source 呢個最貼近今次運動核心既人
如果搵到反駁既話我歡迎
咁我遊行+新聞所見就係咁
如果係要扔底一句"吹撚到自己睇到好通" 就當駁左 咁好心收皮啦

好少見你咁認真

老老柒柒
你俾呢4張圖，係第二張甩皮甩骨D
啊黎生呢D睇個樣似公司中層or above
應該起碼收入高過大部份手足

似啦，學歷一定要夠高，先可以跳脫到用大紀元，自由時報，twitter 9up 佬， 同埋自己嘅幻想做sources ,又可以輕鬆運用左膠，女權，黑人，5毛解釋世上所有嘢，我呢啲平民真係唔撚識

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

今時今日仲覺得同支共有計傾
到底係訓左幾耐 借支共力打力 唔知有冇嘰一聲笑出黎
全世界都係政治智慧0 所以比支那攞著數攞到盡 得佢最高

屌奶星

大灣區啲配套真心唔差
而且地方大呢個真係好正
係廁所去水方面可以改善下

睇你應果條友仔應該都係廿十出頭𡃁仔
一時接受唔到現實啫😂
如果唔係廢青
做多幾年野有穩定收入有返啲工作經驗
識返個內地小姐姐 應該會好樂意返上去住
黎緊深圳果面啲收入只會不斷上升
如果佢有少少半專業技能應該仲吃香

唔係唔岩聽就叫人返大陸
你覺得中國政府會聽民意改善到香港民生
原來個問題係香港政府搞唔掂,香港人又廢
咁點應該移居去個政府做到野既地方囉

點解要搞咁多野,最後仲幻想中國政府會打救你
要打救,早幾年地產霸權都打救左啦
果陣咪唔好得罪共產黨

有班傻仔郁d唔岩聽就叫人cctoy

你再咁直接 佢地接唔到

咁就唔好自己拎幾年前既事走去話人睇fake news啦

有錢如馬雲都要比支共食左佢果份
比你番得再多工又點 到你回歸支共懷抱
你點知你份糧邊一日會比人搶左去
你可以話你乜水呀 邊個得閒搞你
連維自己權都比人拉番轉頭 你仲憑咩可以保護到自己利益呀

拎左個光環先姐，到時係拎大義逼人地做野，你明唔明個差別係邊？人地唔做你又可以扮慘搞事，到時再搵醒目既政客周旋傾下d條件交易 咁都唔明咪繼續港獨鍵盤建國lor 到時唔好喊苦喊慘話比人點打壓

咩社會問題？
講黎講去香港人嘈得最勁既就係住屋問題+樓價問題
咁要開郊野公園又鬼剎咁嘈，發展東北又話要保育
舊區重建成班喊苦喊忽話拆人家園
填現有海岸線又屌not in my backyard
咁好啦，直接填個島，又係到屌，咁你想點？

咁你為左場馬騮戲運動做左啲咩吖又
你地cctoy 俾人笑真係自己攞黎
真係可憐付出自己大好前途嘅學生哥

你俾我做到馬雲我唔介意你搶我99.9%身家

反地產霸權果陣訓左?
不如睇番呢幾十年香港民主運動既推進

我覺得冇實力移民過舒適生活嘅
真係唔好咁抗拒大灣區先
你係高質人口去邊度都唔會差

我淨係問你
點解過去幾十年北上廣深呢D一線城市
可以做到人口爆增既同時住屋面積同時急升？

日日係到屌香港一百五十逼爆香港，但香港人口增長慢人地N咁撚多倍
連大陸都做到點解香港唔可以做到？

俾你做任志強呢?
肖建華呢?

真係公司中層就唔洗咁驚啦

咁用立場統計同最近新聞做source
咁我估我冇講錯掛
肛加熱等於火 你條9幾時上水駁我呀 唔好又9up當駁左

每日放150人落黎 搞到成個香港愈來愈多人
今日填完個島 第二日咪填埋個維港lo
政策偏重係班有錢人到 連醫療都未搞好呀 仲講乜野人工島呀
年年都聽到醫護係到伸唔夠人手 有冇解決過任何野呀
依啲人又唔係佢選票嘅來源 佢點解要理你地利益
講緊最核心個問題係個政府根本唔需要對香港人負責呀
就一直只係spin去住屋問題+樓價問題 依個只係個果
解決到個源頭先可以慢慢去解決個果呀
到最後咪就係爭取一人一票選特首 要個政府對番人民負責lo

想知民主派同中共妥協左咩？

辛苦你同成班連登藍屍嘈某條友做左成年cd rom難得有個post俾佢地互含，我就冇你咁好氣

想樓價跌9成比我上車, 再大升3倍1開2

分分鐘命仔都冇啦 仲99.9%身家
你點知邊日講一句野係個政權唔岩聽呀
宜家少少野都辱華情況下 就係用你所有自由去換取金錢
咪就係佢地最大嘅訴求要番工lo

唔洗講到咁遠住
佢地呢個層次嘅權貴人生精彩豐富程度已經唔係你地啲後生星斗市民可以想像得到
諗下點裝備好自己向上流好過係度推人去送頭
害人害己

咁我調返轉
持平講句，我以前工作關係有係大陸住過排既
雖然住大好多，行餐廳，商場等等都冇咁逼舒服D
但上面都唔係咁好尤其係如果你唔係拎香港人工上去既話其實都大獲

唔講下一代教育問題
樓既質素幾差，易殘，十幾年樓已經各種老化問題
地鐵冇香港咁方便，市容柒(舊區，好多新區幾靚)
要買樓既話息口高到仆街
康樂設施不足，唔似香港周圍都球場，泳池，又多沙灘，山

咁不如解釋下點解d鬼佬鍾意讉責完中國後又追住d人仔黎奶，人地鬼佬d政治智慧都唔夠cctoy精英高睇得通透

呢D係直情做尻中共wo
馬雲呢D屬於想做既生意影響左中共穩定不至於死
要參考就參考王健林
仲係富豪，但已經唔敢再出風頭咁解

新起嘅社區已經改善左你講既問題
遲啲武肺完你上去行一轉就知😂

我上面先駁完，一日150個，計埋本身香港死人仲多過出世
一年淨增長得4,5萬，連1%都唔夠，有幾多？
人地深圳講撚緊300萬人變2100萬人
上海1000萬唔夠變2500萬人
人地人均面積升得快你九倍啊

入中聯辦傾
支持政改

講到尾咪只係將自己所有權益換取金錢
之後個地方真係唔掂啦 咪移民走lo
係啦 到有錢果時仲洗飲支那啲大頭奶粉食啲黑心食品咩
住外國咪唔洗擔心會住到豆腐渣lo
最緊要搵夠錢走人就得

之後個地方真係唔掂啦 咪移民走lo

你講緊某D大叫攬炒之後真係攬炒
而家吹緊移民既群體？

你所謂嘅借力打力咪就只係想做到win win雙嬴
香港仲係支那手中仲點樣佢win得黎你又win呀
錢就肯定佢賺曬 你果份都拎埋 依啲反骨性格都唔係今日嘅事啦
以前支那唔掂果時 香港人大批大批錢 資源拎上去
拎啲野上去比啲親戚呀 自己人冇計啦
去到今日人地有冇當過你自己人呀

又唔使講咁遠住
呢個唔計

去到最後你都冇駁過任何關於最根本嘅問題
個政權唔需要對人民負責
香港人利益唔係佢地著眼點 咁任你再幾想番工
去到最後都一樣冇人理會你死活

土地面積唔同都搵黎比
深圳已經係香港整體面積2陪
人口都無香港兩陪

仲要香港咩撚野地勢，山多地小
資本市場又勁，炒家又多

北上廣深嘅發展係靠犧牲環境而來
呢樣嘢真係香港應該跟?
自然環境仲有太多未知數 犧牲完環境就係到人類自己賴嘢嘅時候

而且中國自己都唔希望逼爆四個一線城市
人口過度集中少數城市對任何國家嚟講都唔係好事嚟
反而將人口引去一啲二三四五線城市 一來可以令一線城市冇咁逼
二來一線城市嘅人相對重要性會減少

你地仲撚緊班友我食完個飯都唔記得左依個post

其實好簡單姐
舊年係佢宣佈暫緩，盧偉聰出黎解釋示威者唔代表係暴徒個陣
大家肯收貨既，第一條例佢實唔敢再推，第二俾人拉既人少而家好多，罪名都冇咁重
政府輸左一仗既結果就係佢要重新整合佢既勢力再黎過
好似03廿三條收左次皮到而家都未再推
但係你地由一個訴求變五個訴求，仲要講明缺一不可
跟住搞到鋪又扑爛，又火魔，個邊就721搵白衫佬打人都搞唔掂
拿渣招唔得結果咪出大絕，一下收撚晒你地皮
唯結果論，就算舊年你乜都唔做由逃犯條例通過都冇而家咁柒

乜共產黨要對人負責既咩？
咁點解人地愈住愈大既？

你唔好信深圳官方話佢1200萬人口，根本痴撚線
深圳係一定過2000萬人
講多山深圳同你一撚樣，呢D唔好賴
講到地形多山難搞你難搞得過重慶？人地都搞得掂你搞唔掂？
另一個同香港條件相似既新加坡咪又係搏命填海
你一方面又要羨慕人地組屋，又唔睇人地填海填得幾積極
同埋李光耀收人地個陣幾撚狠
唔想付出但又要有成果

走就好合理既,純粹為果班上前線比人拉冇前途既唔抵
坐完出黎原來班手足已經移哂民

真係唔為d人著想仲搵鬼出黎選特首咩，日日比700萬人屌屎忽咁屌 ，有無唸過資源有限問題，呢到話地唔夠，起咩又係要比人屌，醫療人手話引入外勞又比人屌，大陸就話人地廢，外國果d專才又唔恨黎香港住籠屋，點解決啊

香港既人口增長遠遠少過佢地
唔駛做到佢地咁極端
而家唔係要你移平晒D山
你肯開少少邊陲覲賞性低D既郊野公園，發展幾個低密度愉景灣式市鎮
中間填個人工島出黎做CBD，工商大廈，政府機構搬一堆過去，free返市區地起樓起公屋
屯門，荃灣，吐露個邊分別再填D，棕地整合一下香港就得啦
你呢樣唔俾個樣唔俾咁點搞？

做得政府首腦 做咩都俾人問候好正常咋喎
四十萬一個月就係請佢解決問題 解決唔到自然要俾人問候啦
而且香港人都炒佢唔到 咁都有得講?

吓 凡事都有取捨㗎啦
你想要理想咁你準備好用血黎換未？
當年中國共產黨班好有理想嘅大好青年
就用左幾百萬嘅人命換黎依家紅色貴族嘅天下
最後班老百姓得到啲咩？
好似樓主咁講 係度做鍵盤戰士就換到你理想？
你地害左人地學生哥一世前途咋
講你就凶狠

同埋香港不嬲都係做白手套先有今日
一直都係借黎嘅地方俾外國勢力同中共分贓
上層金融地產流少少肥膏落黎
你先可以今時今日嘅物質生活
可以舒舒服服喺屋企上網做鍵盤戰士
以前咩法治社會都係保障緊上流社會
係你地先覺得舊有香港制度係為你地班蟻民服務
真係清醒下啦

唔係話唔俾你問候
但係你係想解決件事定問候人？
唔好話出40萬糧，就算你出4000億糧俾人
做唔到既事唔會變做到
冇人識憑空變D地出黎
一定係靠拆/填，你兩樣都唔得咁點撚樣？

好似反送中咁
明明係有錢佬要驚就FREERIDE
反而D細佬就ALLIN訓身去反送中
最痴線係最後班有錢佬登報罵返班細佬

呢個真

跟住cctoy班傻仔覺得自己係呢場馬騮戲嘅核心主角
真係人唔笑狗都吠

2000萬係你體感
日日出旺角老油的話
我可唔可以唔信香港政府人口數字，我話香港超過1千萬人都得啦咁
因為我堅信我深信就得

依家係講緊的土地人口比，根本香港人住得細過土地面積大的地方就係正常
除非你問堔圳借地啦

土地供應多，政府房屋多自然打爆個供應，樓價想炒都會炒唔起
至於填海我無持完全反對的態度

商家佬係香港炒地問題當然都係問題
香港政府的最大收入係咩我諗你地知啦，就係地價收入

我拎三線城市比的話，我祖屋都過千尺啦，香港一尺幾錢

推到sigma睇到

咁樣係開先例去俾人破壞香港嘅山同海
有啲嘢唔係觀賞性與否嘅問題
而係我哋根本仲未了解得哂成個自然環境同人嘅關係
生態系統太複雜啦

cctoy班人把口講到幾偉大但其實心係另一個諗法
班細路睇完熱血上腦真係信到十足 走去送頭浪費晒自己既能力
如果班友真係有講到咁勁 佢地仲點會係度

佢唔整win香港點收服台灣

上面個"齊推行動做文宣"日日開po叫人唔好放棄
如果佢真係唔好放棄 佢根本一早唔會係度
最慘係有班細路真係信

某程度佢地仲仆街過啲黑警
基層警察落左更都唔敢同人講自己做差佬
佢地班撚屌害人害物仲覺得自己係好正義

當初反送中唔係為有錢佬反
根本香港人就唔撚信中共唔會有權唔用盡先出黎反
仲有安全感問題，起源就係六四，文革

依日條例就針對商家佬，他日就針對政治犯
政治犯無埋就針對異見人士

根本係怕依樣野

後尾點解直接叫真普選啊，係因為知道政府唔係你投出黎唔洗聽你意見
個政府唔係唔撚洗對你負責，佢做咩都得，先想拎下對政府的話事權

當然依家拎唔到，有無用錯方法當然可以檢討

連人地出黎反的原因都9up盲反就算
你都唔係反cctoy啦，你直到接受反緊成個黃營啦

難聽D講
CONDOM都要俾錢買
班細佬隨時要自費買裝,連CONDOM都比唔上

有資格出黎選特首果d人仲恨幾多錢啊，加埋個問題係做乜都會比人反對，做野快靚正就唔好唸啦

「重推租務管制」嘈咗幾多年

上面仲提及引入外地醫護
講到尾就係想屈人為鬧而鬧
完全唔打算考慮箇中有幾多問題

要政治犯北上使鬼咁辛苦搞條新法例
洗頭艇聽過未

有真手足炸彈 真槍都玩過 係唔得就唔得
班友仲死都要叫人出 明明仲有好多條路可以行
偏偏班友唔係叫人睇下書做下運動提升自己價值 增加社會持份
而係叫班細路去做on9野

有咩問題
一個社會咁多人 所有政策都會某程度上影響一啲特定群體架啦
咁一定有人贊成有人反對架喎
更何況絕大部分香港人根本冇票 已經冇權影響特首去留
乜鬧佢會影響政策推行架
我好奇怪點解你會講到係問題咁

Fuck u

深圳人口數字唔係體感咁簡單
係從地鐵載客量，公安管控人口量，電話number量等等有得估
學者都估係2100萬左右，因為流動人口太多

至於地皮你就講得岩
所以我先唔明連登仔驚乜尻
你理撚得佢明日大嶼填一千億一萬億
個度係全新平整近中環無敵海景地黎
填出黎既地只會比成本更加值錢

呢d都叫妥協咩……不如唸下民主黨為香港做過d咩？ 同中央講平反六四？為中國人爭取民主開放，結束一黨專政？一有活動同暴力割席？ 拉布？

唔好再自欺欺人喇
鬼唔知班小朋友熱血咩出發點咩
但實際情況就係小朋友犧牲去幫有錢佬擋
你班cctoy仆街應該拉晒入去坐就真喇
小朋友最無辜

你檢討條毛咩！係人都知個來源就係共產黨
憑你班撚樣嘅馬騮戲就想打倒人地成個國家機器？
樓主講得冇錯喎 你班撚樣就係笑話
笑話唔緊要 最仆街係害左班細路
自己就得閒講兩句好嬲好嬲

同埋你班on9黃藍二分法係你地嘅事
唔好拉正常人落水玩你啲黃色傻仔圈

以前填海重建之類無人出黎示威阻止喊苦喊忽話拆人家園，海洋生物無地方住之類既事？ 你咪繼續話唔影響施政推行lor

水完人去衝，人地就坐監佢地就賺左個移民機會
計我話佢地最醒就真

你晒撚氣啦屌你老母 日撚日情緒勒索人
當自己真係有做野 檢討你老母咩
你仲賤撚過黑警呀 屌你老母

你要追，由71果陣就已經注定左今日既局面（果陣我已經當撒回左）
老老豆豆，d人唔係傻，你估佢地唔想縮？
如果一縮，以港共果種屎忽鬼性格，見你靜左啦，咪秋後算帳囉
民公兩黨見狀，仲唔拿拿聲割席囉
結果咪重演2016年魚革後既情況，仲衰過今日
後面仲有得區議會大勝？？？

好老實講，之前呢到計埋我
不少人都提過
新冷戰之下，香港呢個食四方飯既地方收皮係時間問題
唯一可以做既係打大交前立投名狀
宜家呢個局面，其實都超額完成
唔同國家陸陸續績開難民方案比香港人
之前日嘈夜嘈既bno方案都出埋
咁有時d野，見位就要識走位

租務管制係嘗試解決租金問題，同土地問題無關
更加唔好講租管係極度on9既事
以前香港試過啦，咪就係冇撚用囉
變左業主揀客，南亞/殘疾/冇收入證明既人極難租到地方
業主問租客收「鞋金」之類既錢其實即係變相租金
又同埋因為業主覺得我層樓本身租到兩萬，而家萬五租俾你根本蝕左
所以我由得層樓漏水容容爛爛唔撚整，反正大把人肯租，結果影響埋樓宇質素

齊推行動做文宣
我屌你老母臭西啦
個post 風頭火勢個陣唔入黎
尾聲先敢入黎拎尾彩
用錯方法可以檢討?
你班撚樣會檢討咩?一黎就5毛 pr block
幾撚多個post係咁呀?

見位就要識走位
你老母臭西 你咁講對唔撚對得住班細路? 你真係好撚無人性
我好佩服你

而家我有叫人衝咩
從來都無叫人衝過，上年8月中左膠和理非緊個思想，比人屌到hi

叫人做下文宣比你地講到撚過黑警呀
係啊支共好勁，屈服做順民味唔害人囉，以你地思想
係極權下唔追求民主宣揚民主反抗咪無人受害係唔係

我無話自己有做野，好偉大，我都只係一個平民
我都係做覺得有小小用的野，我從來唔覺得自己做的野有好大作用
同埋你放心我都無得移民

有人示威又點? 就算真係影響到政策推行又點?
乜原來呢啲係問題嚟架
照你咁講法 西歐同北美國家係咪唔洗施政?
更何況一班冇投票權嘅人可以點影響政策推行?
根本上佢可以完全無視出面嘅反對聲音
現實上特首淨係需要向中國國務院同選委交代同負責
同出面冇投票權嘅人根本冇關係

我無block你同捉毛如果唔係我見唔到你啦
一路都叫人唔好捉鬼

秋後算帳就梗
呢個亦係問題所在
我既意思係，你識係適當既時候收手，佢就係輸左一仗
佢會返去檢討，重新調配資源，等一排再進攻過
你逼到佢太盡既結果就係佢即時收你皮
例如六四唔識收手，佢用雷霆之勢KO你，結果換黎係幾十年既dead slience

但cctoy唔會識分析
事實係你縮唔縮佢都會郁你，你縮得靚佢就郁慢D同郁得冇咁勁

ching 好 我信你 但你由頭睇一次個post 班友真係無問題?

屌你老母
你呢啲咪叫又要做雞又要攞貞節牌坊囉

有，老實講時事台不嬲風氣係唔好
我都覺得係有問題

高質討論都無咩，所以依個POST討論問題我有唔覺得係咩壞事

情緒化捉鬼好嚴重，所以除佐夜晚都無咩上連登

提起全民勇武就嬲
班賤種真係當自己玩緊gta
你要送頭自己送飽佢
係咁叫情緒勒索煽動其他人去送死
上年有個15歲𡃁仔 朝早9點傻更更咁去狗屋掉汽油彈比途人捉住 個狼狽樣真係忘記唔到

最好笑係口講唔好當手足係condom 實情就得所謂勇武係手足 其他和理非係condom 要人嗰陣就識「人多先做到野」叫人岀岀岀 叫和理非花生友做擋戰牌 之後一係就嫌班和理非阻頭阻勢又唔幫手 一係就要佢哋做替死鬼 淨係幫人保管汽油彈都幾單

你都算OK，起碼做到討論，唔係一個埋黎唔岩聽就block先

無話唔洗施政，效率慢姐，外國咪一樣要持平唔同持分者意見不過你咁偏激都唔洗點講落去嫁啦，你話係咪係lor 當年23條就直接過，建築業直接引入外地勞工，醫療行業直接引入大陸醫護 咩都直接通過，議員都唔洗請

似係你駁唔到

講起屈毛，我今日都經歷過，第一次比人屈

大陸果套做野講效率咩都要快，話做就做，唔似香港做咩都有人反，又要持平唔同意見，效率慢， 當然咩都有好有壞，大陸果套可以話係犧牲一部分人利益，環境污染大，香港就效率慢，溫水煮蛙 ，問題延伸

只可以話所有野都係有代價

咁如果支持場運動係為咗捍衛香港文化風俗嘅人
係唔係叫極右仇外法西斯

其實佢已經等左排架啦
咪就係某國際關係學者出黎吹風35+果時做緊囉
唔麻痺你班人，等你地入哂去個honey pot到
佢點會做得咁順利？
當然仲有不可抗力因素（疫情）

要講縮得靚，當年魚革泛民一樣縮得夠靚啦，結果點？
dead slicence足3年，去到2019年先好返少少

唔好貼梁x琦個極右法西斯上嚟
佢由頭到尾冇講過class struggle
咁唔左翼一定係幫緊商家佬

你扮咩呀，你咪只可以係到抽水
你有care過班人咩

無咩貞唔貞節

野就係咁黎
既然做左決定，就要去盡佢
你無心做盡佢，當初就咪撚咁做

其實有無人起過呢條友底？ 返咩工咁巴閉？

直線咁講
其實點解班左翼成日俾人屌做左膠
就係覺得香港而家嘅問題淨係得不受控嘅資本主義
然後有意無意忽略中殖對香港嘅文化侵略(講香港文化對佢哋嚟講「右翼」)
再將本土派嘅主張誤解成對香港過去同現有嘅階級不平等嘅認同

當然我打呢堆字唔代表我認為cctai嗰種仇視窮人係值得鼓勵
始終樹大有枯枝
同埋呢個世界不嬲咩革命都會吸引反社會人格嘅人

知唔知乜野係草人

睇個樣似係啲物流公司經理仔，又有可能係舊制公務員，睇個離地樣都似係

都好 你肯認自己係雞

btw點解會有人講得出咩香港嘅民生問題可以等支那打救
支那依家根本就係最極端嘅資本主義
同埋對香港嘅政策就係推行呢種極端資本主義

頂你個肺 又秒

咁易俾人水出去都唔抵可憐

講漏咗一點
就係香港資本主義嘅問題唔推翻支共係完全冇可能改變到
唔獨立嘅話都冇乜改變嘅空間

有無試過百萬人走去中聯辦搞請愿果d扯阿爺落水幫手？

你口中近幾十年d民主運動黎黎去去咪一堆傻撚跟政棍出黎屌下政府屌下共產黨，用念力平反六四自由民主結束一黨專政，自high完就捐埋d錢打卡番屋企訓教，呢d無用野玩左咁多年，對香港有咩得着？

你咁緊張做乜
唔通你係黎生?
係咪俾人炒咗所以咁得閑日日走上嚟開post
唔洗講咁多
食返搥社會主義鐵拳先講野

唔需要討論泛民功過
佢哋已經開始沒落同埋畀人取代
但係當泛民作為最溫和嘅政黨
妥協咗之後畀人當波玩
已經證明妥協條路唔得

因為離地嘅運動一定唔會持久

你講既民生野咪由民建聯同工聯會同你個阿爺反映左幾十年囉

靠聽民建聯同工聯會而出手，到時咪又比民主黨同傻撚話佢地收中央錢，中央干預，插手一國兩制 阿爺唔主動去搞班地產商/商界，班友又醒目自動行埋黎幫阿爺含撚，你地又咁鍾意困係個籠到叫口號平反六四結束一黨專政，無個識do，中央咪由得你地繼續比人壓榨lor

笑撚左
原來有個明君等緊拯救世人

不過點解中國上訪搵明君打救會俾人拉

傾個政改就當妥協就好溫和咁，班友平時咪又成班怨婦咁屌政府屌中央做乜都反既反對派，次次上京咪又去玩六四比人趕番黎當做左野，邊有真心為香港人爭取過利益

唔返工冇錢點堅持戰線
你當黎字頭流架?

你地唔識用自己制度優勢去拎利益正係識玩對抗，用群眾力量扯阿爺落水幫手搞班商家佬，你就覺得係靠求中央打救無可能唉 你都係繼續出去跟班政棍叫口號做怨婦遊行，跟住捐埋d錢番屋企訓教算， d鬼佬就係鍾意點完你地呢d人轉個頭就走去奶人仔，玩左咁多年都睇唔透 繼續努力抗爭

我特登講點解香港人會將矛頭由地產商轉向中共
正正就係因為831中共將密室談判嘅成果拋棄
結局就係博弈論入面中國選擇咗背叛而唔係合作
雙方根本冇互信嘅基礎
所以你見到2013年之後連民生問題都好難有傾嘅地步 就算林鄭一開頭上台合作情況有緩和
去到今日有咩結果你都見得到

同埋單程證問題一直都係雙方衝突根源
如果你打著愛國嘅旗號 中共反而會食返你轉頭
因為單程證本身目的就係增加兩地共融
同內地合作只會 加速將香港澳門化

求中央打救

係阿爺

佢有利益就做左啦
驚你話佢干擾一國兩制真係笑死
講到好似之前冇釋法，好似中聯辦唔理香港事務咁
不如你睇番呢廿幾年既新聞先講你個阿爺幾偉大

你做共產黨都唔會信任一班日日叫口號平反六四結束一黨專政既政棍先，加埋阿爺聽民建聯果d真係想插手搞改革整頓班地產佬，到時咪又係比佢地話干預一國兩制

單程證唔比cut咪拋番個波比佢睇佢點拆lor，房屋資源問題都要解決嫁，人地單程證招數係共融，都係睇最後邊個文化高超姐，香港keep到個優勢d人黎到咪又buy香港人身份多過大陸身份，以前d香港輝煌果時d人咪又係大陸走過黎，加埋上面都有巴打講 香港人口係一路增長極緩慢，房屋問題又遲遲解決唔到，深圳上海可以人口成倍增之餘，居住面積一樣唔差

你要唸下商界地產班友成隻狗咁奶得舒服，點解要食力不討好咁去打狗幫你地呢d日日出黎訴求係平反六四結束一黨專政民主自由當飯食既人？

我係共產黨既話可以等到2046回歸再整頓班商家佬地產佬收埋人心tim

你繼續覺得你個阿爺係視乎有冇人奶
唔係睇實際利益，班權貴同香港冇利益關係

鬼佬奶人仔咪一樣要比d野出去，一切係有代價，古代d皇帝會唔會因為商人比d利益收買去整死d平民，都要做d實績出黎可以收買人心證明自己係明君， 班商家地產佬係養肥既豬 依家唔值得為你地而開刀姐加埋仲有港人治港政府做咩鑊，你唔主動引佢地入局彩你地都傻啦 ，講到呢到明既人自然開竅，蠢既人繼續自以為是，連個腦都唔開竅 談何自由

中共根本無意識去解決香港人口負荷過大問題。 佢只能夠喺政治議題上出手。經濟民生議題佢一句冇講過只會拋個波畀特區。佢唔會出手去處理同戰略相悖行為，呢個位你已經錯咗。

而且去到後面你討論文化呢個論點
你無視咗中共最擅長運用政策同埋人口優勢，摧毀地域文化
淨係講上海同埋廣州 因為語言文化政策，兩地嘅年輕人唔識得講上海話廣東話 已經係一個好例子
中共喺2010年代加速咗同化步伐，呢一點徹底破壞雙方互信嘅根基，根本就冇互助嘅可能

都係嗰句 討論嗰班泛民過去功過係無意義
一嚟佢哋地位已經畀人取代
二嚟留意返04去到12年間中港磨擦係90年代以來最好時代，中共選擇放棄佢哋，然後佢哋俾激進派取代，結果咪去到今日咁兩邊都死，反而以香港人本位思考唔係壞事

上海廣州本身就係跟大陸制度，有咩分別，中共唔去處理人口負荷問題係出手吃力不討好，商界地產識做自動波奶共，出手打佢咪心寒果班建制派，到時民主黨又係隔離屌干預，搵埋批無腦既上街遊行示威，咁不如掉底個鑊比港人治港政府咩，還掂你地又鍾意平反六四結束一黨專政民主自由當飯食，唔主動引佢地入局，佢地彩你都傻啦

我係共產黨寧願等2047回歸再出手開班地產佬商界刀收買人心好過啦

你都識講中共係唔會接呢個燙手山芋
咁咪證明咗就算民主派同中共喺呢啲地方有求於佢 最尾咪又係拋番個波畀特區政府
仲美其名曰尊重地方管治

你講咗同當權者喺體制內合作嘅好處
但係你忽視咗你接受咗呢啲好處，你要拋棄某啲原則
例如拋棄中央河水不犯井水嘅慣例
例如你打愛國牌廿三國安唔反得
例如中共畀咩你食你要硬食
如果你喺中共面前面自己政治原則都唔堅守，民建聯有樣你睇

太過分果d自然可以搵幾百萬民意反彈出黎反制，議員只需為所有香港人負責爭取利益

23條今日唔過，2046都會過，事實係香港無得避免唔同中央打交道，所有野都係有代價，好似房屋d問題唔解決，慢慢拖拖下咪溫水煮蛙玩死幾代人問題再不斷延伸出更多困難

推

仲以為有咩偉論
講到尾都係皇上無錯，錯既都係班太監 班fd

由誠哥撒資果一刻
仲有咩地產霸權呀大哥
全部準備改性黨啦大哥

最好笑係竟然有人覺得支那會幫手搞地產霸權
又唔望下全國炒樓樓到有價無錢
連中央都要默許地方炒高樓市，你就知呢個係國策
個腦坐撚住左，就咩都講得出

如果共產黨單純因為民主黨高叫平反六四，所以就唔信佢地
咁呢個中央好打極有限

你知唔知2000年支那傾入wto
當時民主黨有份贊成支那入世
當時李柱銘親自過去美國遊説兩黨政要過
剩係呢個功德，香港無二人做到

全世界d樓價都貴啦，但有邊到好似香港居住面積咁細先，就算講樓價大陸呢幾年咪一路keep住以壓低個樓價做國策，講多無謂 你繼續坐住個腦用屎忽唸野啦

你係共產黨有班友日日平反六四結束一黨專政，你會唔會信佢地再選埋出黎做特首？ 心照啦

再望下今年美國民主黨點樣為利賣國

香港人均面積根本唔細
係大片土地分左去軍地同丁地到

另外你竟然話支那一路壓低緊樓價
你試下上天涯講一次
比人屌死你都似
你連點解中央要默許地方搞高地價既原因都唔知
咁好難講到落去
同埋你提既果點，民建聯工聯會咪做緊囉
望下港區人大政協係咩人做

另外應埋你另一個post
講句結束一黨專政北京就信唔過咩
望下司徒華做到咁出位，咪一樣係共產黨員

最後都講埋
其實我唔明笑cctoy黎做咩
最慘笑得黎無咩營養
d「識見」我都唔多提啦，個腦坐撚住
講咩都無用

咁條友係抵恥笑呀

你up乜鳩啊 ，自己上網搵香港人均居住面積同其他地方對比下啦 仲話唔細，你係哈比人？

另外你係共產黨會唔會信呢班日日結束一黨專政既人先，再比佢地選埋特首啊，大家心照啦傻鳩，你望下美國今年民主黨都可以通敵啦

至於你個司徒華入共產黨係九幾年最早期既事，果時政治環境同依家一樣？到最後咪又係退黨連回鄉證都比人沒收埋，on9仔

加埋識上個大陸網就覺得自己見到真理？呢兩三年咪一路講緊限制令之類，樓價不是用黎炒之類壓樓價避免樓爆泡沫lor ，你以為識小小野知道中央當初點解默許樓價爆升就好撚威？咪又係經濟理論通貨膨脹，起大個水缸黎裝水，裝到就滿又再起個大水缸，層樓就係果個水缸

你繼續用個屎忽坐住腦唸野啦，井底之蛙

佢邊度柒左先...

唔係柒咗，係唔識野，就黎冇咗香港仲返工

老實講bob叔課金應該點都多過你個鍵戰
淨係課立場都20萬，ok fine你可以話立場係左膠謀體
但bob叔課落612星火都唔會少過呢條數
冇錯佢係離地中產，一睇佢就知2019前係唔理政治既港豬連本土派同熱血都未識分個隻
但起碼佢既感情係真

根本香港有好多土地用得，我講既軍地丁地已是一例
我意思係講香港無你想像中咁細

你都係唔明，平反六四，咩結束一黨專政
全部都係「愛國」民主運動，重點係「愛國」呀
連支聯辦都彈埋出黎講，民主運動前要加上「愛國」
根本果班都係受統戰既人，一個做黑面一個做白面
你睇下過去幾多泛民議員係支那有生意
內會主持果位人兄，早幾年仲可以去支那交大開talk
宜家直情信你唔過香港人，你講咩都無用架啦
都係果點，有港區人大有港區政協
你見佢地做過咩黎？全部應聲蟲黎
你仲要覺得以政治換民生個做法係work?
777夠聽話未？佢連封關都要等深圳封左，佢先下令封得
大哥，唔好再自己騙自己啦

樓市果到呢，我唔想多講
你睇返一點，十年前影帝一樣話要壓樓市
做左咩措施出黎，結果又係點
樓市呢十年有無上過

唉，我真心唔想同一d坐撚住左個腦既人講野

冇人認真覆你，我覆你

點解冇包勞動階層，因為呢個唔係後資本主義既革命，而係後威權主義既革命

你講緊以工人階級做主軸既革命係後資本主義思潮既產物，當然係黎自馬克思既歷史唯物論而出現，但其實你睇現代既示威/革命都係後威權主義，例如香港、白羅斯、蘇丹、甚至烏克蘭革命都唔係以工人為主軸。

所以我答你，你以為工人階層一定係革命既原始力量，其實係錯，呢個只係馬克思既歷史唯物論留落黎既錯覺，而後資本主義同後威權主義既立論根本完全唔同，例如香港既情況就係由雨革+反送中而形成既社會運動同你講既後資本主義思潮當然係好唔同

補多句，2019香港社會運動同貧富懸殊其實冇直接關係

你d on9 point我都唔想再覆啦
你繼續on9咁催眠係愛國民主運動lor，又唔唸下係邊班人掌控緊中國，人地真係受你呢d愛國運動又唔見比大陸班人一起搞，都係果句啦，你係共產黨會唔會信佢地先，再選佢地做特首

至於樓市，你依家份糧會唔會同十年前一樣？都會通脹啦，更何況樓市呢d有投資價值抗通脹既資產，望下d新聞都知依家d政策壓緊呢d泡沫啦

你d point黎黎去去都係爲駁而駁，你繼續坐住個腦自我陶醉啦 上多d天涯埋堆打飛機得啦

人地一早洗哂腦
根本就唔怕你講
你以為上面無討論?
有, 但個結論係當時做得岩(先唔理合唔合理)
同埋都係果點啦
777夠聽話未？佢連封關都要等深圳封左，佢先下令封得
封關呢種咁民生, 當時全支那上下都抗緊疫, 撚得閒理香港咩
連果少少自主權都無埋
仲想騙人以政治換民生個做法係work?

見到「泡沫」呢兩個字
就已經知你識野識到咩地步
咁請你繼續同支那一齊去壓低搵黎搵去都唔見既「泡沫」啦

唔怕你講就唔會列入敏感字啦 ，你咁鍾意天涯，去大陸網站開個平反六四結束一黨專政post黎望下 ，你所謂既討論都係靜靜雞幾丁友用下d諧音字jar，轉個頭仲可能比人bam埋個post，連埋你果d司徒華都係黨員比人信任垃圾point，真係唔好在衝出黎柒浪費大家時間啦，連泡沫呢d詞語term都想拎出黎講餐飽，我就真係無咁好氣啦，你都係上天涯埋堆打飛機show off你d見識算啦